msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-03 20:20\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plutils/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3305\n"
"Language: ko_KR\n"

#: plutils/cog.py:58 plutils/cog.py:68
#, docstring
msgid "Utility commands for PyLav"
msgstr "PyLav에 대한 유틸리티 명령"

#: plutils/cog.py:72
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "톱니바퀴와 PyLav의 버전 표시"

#: plutils/cog.py:88
msgid "Library / Cog"
msgstr "도서관 / 톱니바퀴"

#: plutils/cog.py:89
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: plutils/cog.py:102
#, docstring
msgid "Show the slashes available in the bot.\n\n"
"        Author: TrustyJAID#0001 via code block on Discord channel.\n"
"        "
msgstr "봇에서 사용할 수 있는 슬래시를 표시합니다.\n\n"
"        저자: 디스코드 채널의 코드 블록을 통해 TrustyJAID#0001.\n"
"        "

#: plutils/cog.py:133
#, docstring
msgid "Get info about specific things"
msgstr "특정 항목에 대한 정보 얻기"

#: plutils/cog.py:137
#, docstring
msgid "Get the base64 of the current track"
msgstr "현재 트랙의 base64 가져오기"

#: plutils/cog.py:145 plutils/cog.py:179 plutils/cog.py:213 plutils/cog.py:246
#: plutils/cog.py:281
msgid "You must be in a voice channel, so I can connect to it."
msgstr "음성 채널에 있어야 연결할 수 있습니다."

#: plutils/cog.py:154 plutils/cog.py:188 plutils/cog.py:222 plutils/cog.py:255
msgid "I am not currently playing anything on this server."
msgstr "현재이 서버에서 아무 것도하지 않습니다."

#: plutils/cog.py:170
#, docstring
msgid "Get the author of the current track"
msgstr "현재 트랙의 작성자 가져오기"

#: plutils/cog.py:204
#, docstring
msgid "Get the title of the current track"
msgstr "현재 트랙의 제목 가져오기"

#: plutils/cog.py:238
#, docstring
msgid "Get the source of the current track"
msgstr "현재 트랙의 소스 가져오기"

#: plutils/cog.py:272
#, docstring
msgid "Get the API of the current track"
msgstr "현재 트랙의 API 가져오기"

#: plutils/cog.py:292 plutils/cog.py:301
msgid "Unable to get player info."
msgstr "플레이어 정보를 가져올 수 없습니다."

#: plutils/cog.py:317
#, docstring
msgid "Decode the track base64 string into a JSON object"
msgstr "트랙 base64 문자열을 JSON 개체로 디코딩합니다."

#: plutils/cog.py:326
msgid "Invalid base64 string."
msgstr "잘못된 base64 문자열입니다."

#: plutils/cog.py:342
#, docstring
msgid "Manage the query cache"
msgstr "쿼리 캐시 관리"

#: plutils/cog.py:346
#, docstring
msgid "Clear the query cache"
msgstr "쿼리 캐시 지우기"

#: plutils/cog.py:353 plutils/cog.py:382 plutils/cog.py:395
msgid "Query cache cleared."
msgstr "쿼리 캐시가 지워졌습니다."

#: plutils/cog.py:359
#, docstring
msgid "Clear the query cache older than a number of days"
msgstr "일 수보다 오래된 쿼리 캐시 지우기"

#: plutils/cog.py:367
msgid "Days must be less than 31."
msgstr "일 수는 31일 미만이어야 합니다."

#: plutils/cog.py:375
msgid "Days must be greater than 1."
msgstr "일 수는 1보다 커야 합니다."

#: plutils/cog.py:388
#, docstring
msgid "Clear the query cache for a query"
msgstr "쿼리에 대한 쿼리 캐시 지우기"

#: plutils/cog.py:401
#, docstring
msgid "Get the size of the query cache"
msgstr "쿼리 캐시의 크기 가져오기"

#: plutils/cog.py:408
msgid "Query cache size: `{size_variable_do_not_translate}`."
msgstr "쿼리 캐시 크기: '{size_variable_do_not_translate}`."

#: plutils/cog.py:419
#, docstring
msgid "Start memory tracing\n\n"
"        `[p]plutils trace 0` turns off tracing\n"
"        `[p]plutils trace 1` turns on tracing\n"
"        `[p]plutils trace` shows the current status of tracing\n"
"        "
msgstr "메모리 추적 시작\n\n"
"        `[p]Plutils 추적 0'은 추적을 끕니다.\n"
"        `[p]Plutils 추적 1'은 추적을 켭니다.\n"
"        `[p]Plutils 추적'은 추적의 현재 상태를 보여줍니다.\n"
"        "

#: plutils/cog.py:433
msgid "I have stopped memory tracing"
msgstr "메모리 추적을 중지했습니다."

#: plutils/cog.py:442
msgid "I have started memory tracing."
msgstr "메모리 추적을 시작했습니다."

#: plutils/cog.py:451
msgid "You need to start tracing first."
msgstr "먼저 추적을 시작해야 합니다."

#: plutils/cog.py:463
#, docstring
msgid "Set the logger level\n\n"
"        Levels are the following:\n"
"        0: Critical\n"
"        1: Error\n"
"        2: Warning\n"
"        3: Info\n"
"        4: Debug\n"
"        5: Verbose\n"
"        6: Trace\n"
"        "
msgstr "로거 수준 설정\n\n"
"        레벨은 다음과 같습니다.\n"
"        0: 위험\n"
"        1: 오류\n"
"        2: 경고\n"
"        3: 정보\n"
"        4: 디버그\n"
"        5: 자세한 정보 표시\n"
"        6: 추적\n"
"        "

#: plutils/cog.py:494
msgid "Logger level set to `{level_variable_do_not_translate}`."
msgstr "로거 수준이 '{level_variable_do_not_translate}`."

